通告: 呢個account暫時由n賓使用，直至另行通知

N賓原來刀系熱狗

牙滿補習月入幾多

Funson

reported

牙悶閉關中

死熱狗

咁都要通告牙

系

個app無得轉acc

呢個真
好唔user friendly

吾係

本人_BoA正式宣佈，高登&連登會員_BoA與熱血公民成員鄭錦滿先生並無任何關係，請大家不要作胡亂的猜測及無理的政治抺黑，影響本人或鄭先生的聲譽。如有再犯，我或鄭先生或會尋求法律援助。

又轉唔到ac個app

on9 app

你換ac又唔出通告

熱犬集會

做乜鳩

u

yes，你同樓上都入咗黎

熱犬滾回寵物台

hi 熱血

hi湯母

hi dogs

矛牙死hotdoggggg

你做義工幫熱犬清潔

四眼

hi熱犬

又轉唔到acc☹️

推

我, n賓宣布個acc正式比返牙悶

收啦我唔係熱狗

堅實反lin

lin都反，熱狗真係低汁